{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_025147",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/goods/GN0002162719?startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "양산(배내골) 패밀리펜션 운영 정책"
    },
    "text": "予約人数が追加される場合、ペンションに事前に連絡しなければならず、追加人数に対する費用が発生することがあります。 最大人数を超える場合は入室できず、払い戻しもできません。 ペンションにペット同伴が可能なところがありますが、同伴の場合は拒否される場合もありますし、払い戻しもできません。 青少年男女同室での宿泊は法的に禁止されており、未成年者の予約及びご利用は宿泊施設の規則に基づいて決定されます。 ペンション利用時の入室と退室時間を正確に守らなければならず、施設物の毀損や紛失は宿泊客の責任であり、損害賠償の責任を負うことがあります。 また、客室内で魚や肉を焼く直火方式は禁止されており、炊事道具の持ち込みも禁止されています。 喫煙は指定された場所でのみ可能です。 無分別な娯楽、飲酒、放歌高吟は他の利用客にご迷惑になるため、慎まなければなりません。 リアルタイム予約時に重複予約が発生した場合、顧客はカスタマーセンターを通じて全額払い戻しを受けることができます。 未確定の期間によって料金及び料金表が間違って反映された場合、自動予約がキャンセルされ、通常の金額で再予約することができます。 ペンションでは、個別バーベキュー、IPTV、WiFi、屋外テラス、禁煙客室、アメニティ、フットサル場、常備薬などの施設が提供されます。 また、駐車も可能です。",
    "QA": [
        {
            "question": "予約人数を追加する場合、どうすればいいですか？",
            "answer": "予約人数を追加する場合は、事前にペンションに連絡する必要があります。追加人数に対する費用が発生することがあります。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れて宿泊することは可能ですか？",
            "answer": "ペンションによってはペット同伴が可能な場合もありますが、拒否される場合や払い戻しもできない場合もあります。"
        },
        {
            "question": "青少年男女同室での宿泊は可能ですか？",
            "answer": "青少年男女同室での宿泊は法的に禁止されていますので、宿泊施設の規則に基づいて判断されます。未成年者の予約及びご利用は制約があることがあります。"
        },
        {
            "question": "入室と退室の時間は何時ですか？",
            "answer": "ペンション利用時の入室と退室時間は正確に守る必要があります。具体的な時間は宿泊施設によって異なりますので、事前に確認してください。"
        },
        {
            "question": "客室内での炊事や直火料理はできますか？",
            "answer": "客室内での魚や肉を焼く直火方式の料理は禁止されています。また、炊事道具の持ち込みも禁止されています。"
        },
        {
            "question": "喫煙はどこでできますか？",
            "answer": "喫煙は指定された場所でのみ可能です。宿泊施設内に喫煙所や喫煙エリアが設けられていますので、そちらをご利用ください。"
        },
        {
            "question": "重複予約が発生した場合、どうなりますか？",
            "answer": "リアルタイム予約時に重複予約が発生した場合、顧客はカスタマーセンターを通じて全額払い戻しを受けることができます。"
        },
        {
            "question": "未確定の期間の料金表はどうなりますか？",
            "answer": "未確定の期間によって料金及び料金表が間違って反映された場合、自動予約がキャンセルされ、通常の金額で再予約することができます。"
        },
        {
            "question": "ペンションで提供される施設は何ですか？",
            "answer": "ペンションでは個別バーベキュー、IPTV、WiFi、屋外テラス、禁煙客室、アメニティ、フットサル場、常備薬などの施設が提供されます。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "はい、ペンションには駐車場もありますので、お車での移動も可能です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 421,
        "QA": 546
    }
}